有無人屋企人中醫上腦，好似入左邪教咁。

屋企人近幾年中醫上曬腦 咩都話因為寒氣引致

啲中醫就呃錢嘅 咩都話可以醫到 比完錢食幾個月藥都無用就話你已經好左好多 要慢慢調理

調你老母咩 錢就係咁收 醫就永遠無斷尾

見到屋企人咁樣個心好攰 同邪教無分別
有無人屋企有差唔多情況

有無病嘅例子呀ching
有啲病中醫認真有用但係係慢過西醫